（突發）屋企隻貓唔見左

急事！
我屋個企隻貓走失咗，希望大家如果係旺角仁安大廈附近可以幫忙留意吓：
.
名稱：細佬
品種：摺耳貓
年齡：11歲
性別：雄性
.
注意：
近月患有骨駱問題，需每日服藥！
.
如發現請聯絡6608-8885 / 9789-8103
希望咁多位有心人幫幫手！
感激不盡🙏🏻🙏🏻[img]
圖片網址[/img]

推

搵番thanks